[
  {
    "id": 0,
    "question": "Qual minha cor favorita",
    "options": [
      "Todas as cores",
      "Azul",
      "Vermelho",
      "Preto"
    ],
    "answer": "option-0"
  },
  {
    "id": 1,
    "question": "Qual o meu chocolate favorito",
    "options": [
      "Suflair",
      "Ouro Branco",
      "Lacta ao leite",
      "Kinder Bueno"
    ],
    "answer": "option-3"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Qual a minha profissão",
    "options": [
      "Formatador",
      "Técnico em informática",
      "Desenvolvedor Web",
      "Nenhuma das anteriores"
    ],
    "answer": "option-2"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "País que mais tenho vontade de morar",
    "options": [
      "Brasil",
      "Estados Unidos",
      "Canada",
      "Bélgica"
    ],
    "answer": "option-1"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Um dia na(o)...",
    "options": [
      "Praia",
      "Campo",
      "Cidade",
      "Cama"
    ],
    "answer": "option-0"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Qual meu tipo de música favorito",
    "options": [
      "Sertanejo",
      "Funk",
      "Gospel",
      "Axé"
    ],
    "answer": "option-2"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Qual meu filme preferido",
    "options": [
      "Paixão de Cristo",
      "Paulo: Apóstolo de Cristo",
      "Tropa de Elite",
      "Harry Potter"
    ],
    "answer": "option-1"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "O que acho mais bonito em você",
    "options": [
      "Olhos",
      "Mão",
      "Cabelo",
      "Todas anteriores"
    ],
    "answer": "option-3"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Qual pregador eu mais me identifico",
    "options": [
      "Camila Barros",
      "Luciano Subirá",
      "Rodrigo Silva",
      "Elizeu Rodrigues"
    ],
    "answer": "option-1"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Qual minha música preferida atualmente",
    "options": [
      "Ser Mudado - Alexandre Vilas Boas",
      "Jesus em Tua Presença - Morada",
      "Me Leva Pra Casa - Israel Subirá",
      "Superabundou - Fernandinho"
    ],
    "answer": "option-2"
  }
]
